點解冇人捧 marco fu

人地曹星如打D低排名拳手，又唔敢打大佬就比人狂捧
佢打過咁多世界頂尖桌球手，但就冇乜人捧佢